仲食緊金拱門既你無資格想光復香港

罷食 罷買 在長期抗爭中是非常重要
唔該各位手足由慢慢戒食金拱門開始 直至完全唔食
唔好同我講好難戒
連咁簡單既堅持都做唔到
就唔好話想光復香港
當你作為消費者 將金錢以投票方式支持紅企
你已經幫緊敵人助攻緊 唔該醒醒

今日仲見到好多2x歲左右既人去食卜野家
真係屌左出黎

唔食m記 可以食咩
25蚊就一餐

D手足唔係個個都有錢

學煮飯啦
識女仔時又可以加分

豬柳強係軍糧

無錢 未自己煮羅帶飯

用福喜食品食材所做既軍糧比手足食？

七月起冇再幫襯

自己整三文治當軍糧囉

多謝你為香港出一分力

無可能自己帶飯去遊行，甚至上前線

做三文治 當輕軍糧用
金拱門咁多人工食素（只係茄汁都已經有4種人工色素）食咁多變花生米
平過少少 變花生米值得咩？

其實自己煮仲撚貴

自從旺角個次之後就冇食
以前成日食，好掛住脆弱雞翼呀
唔食當減肥

買七仔三文治比手足都係幫襯緊牛奶公司
窮嘛 唯有可免則免啦
去扑野家打邊爐個啲就抵鬧

前線次次都有人派M記
飯劵大部分都係M記
麻煩行上前線現場講

由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線。作者解釋社運後來的發展：

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。

簡而言之，就是變得太「道德L」「佔領道理高地」，於是社運人士之間有內鬥，更甚者會殺害覺得不夠忠誠的志士。

屌 呢個真 啲人成日話出街食貴 我心諗點解我自己買餸仲貴

仲有吉野家 大家樂集團旗下

有冇諗過啲人住好還
夏天咁熱會臭曬
仲要有時放曬煙
俾你有保鮮袋
拎出黎都溝曬野啦

唔撚信真係25蚊可以一餐 點會夠飽

你下下買和牛食 就真係幫你唔到

戒咗5,6年
其實唔難